"La llave" es un taller de mecanica para autos para el que se creo un 'Gestionador de Turnos'.El local tiene como horario de trabajo de 09:00 - 17:00 .
El taller tiene preelaborados distintos servicios para el cliente y herramientas en el almacen que son un requisito necesario para dichos servicios. Hay herramientas que no pueden estar juntas en el mismo servicio por seguridad : cautin/pistola de soldar y gasolina.
Ademas posee un equipo de 5 mecanicos encargados de realizar los trabajos del taller. Un mecanico no puede trabajar en dos servicios a la vez.
Estos elementos se pueden encontrar en "recursos".
Ejemplo de servicio preelaborado:
Servicio: Reparacion de motor.
Duracion: 5 horas.
Herramientas necesarias: llave de torque, juego de llaves, destornilladores, martillo de goma, montador de aro.

El gestionador consta de 6 funciones principales:
1- Agendar un Turno
    En esta funcion se reserva automaticamente un turno en el taller con alguno de los servicios preelaborados.Se confirma el horario y si hay disponibilidad de herramientas y mecanicos en ese momento, de lo contrario se ejecuta automaticamente una funcion para buscar el proximo horario disponible en la Agenda.
2- Crear un nuevo servicio
    Como antes se explicaba existen turnos preelaborados, pero, que pasa si se desea realizar un trabajo no existente? Para eso se utiliza la funcion "Crear un nuevo servicio". Se debe ingresar el nombre del servicio, su duracion y las herramientas necesarias para su realizacion. Luego se mostrara junto con los servicios preelaborados y se podra agendar un turno para este utilizando la funcion (1).
3- Eliminar un turno 
    Se elimina un turno previamente agendado utilizando los datos proporcionados por el cliente.
4- Ver detalles de un turno
    Se muestran las caracteristas del turno deseado.(fecha,servicio,duracion,mecanico asignado)
5- Ver la Agenda
    Se muestran todos los turnos agendados con las caracteristas propias.
6- Cerrar el programa
    Guarda todos los cambios realizados y termina el programa.

El programa del gestionador cuenta de 5 archivos necesarios:
1- "agenda" : Es un archivo tipo json encargado de almacenar los turnos agendados y los nombres de los clientes del taller.
2- "core": Es un archivo tipo py donde estan todas las funciones implementadas, desde las principales hasta las secundarias utilizadas para el correcto funcionamiento de las primeras.
3- "main": Es un archivo tipo py con el que se muestra el menu del gestionador . A partir de este podemos dar inicio al gestor.
4- "recursos": Es un archivo tipo json encargado de almacenar los turnos preelaborados, las herramientas disponibles y los mecanicos que trabajan en el taller.
5- "requirements": Es un archivo tipo txt con los requisitos para el correcto funcionamiento del programa.

Nota: Para la realizacion del proyecto en lugar de diccionarios se utilizaron listas porque con el programa se pueden agendar turnos con las mismas caracteristicas en el mismo horario y a la hora de seleccionarlos, con diccionarios python solo detecta el primero e impide la correcta gestion de los recursos del taller.